老麥越出越垃圾

呢次個18件末落雞
先唔講d雞越出越細舊 唔講唔知俾OL食
其次 D醬甜到可以鍊腎者之石,重要有隻醬外型水稀稀
咁都算,跟手連個蜜糖個醬成個鼻涕咁樣
但係最重要既員工質素呀
你老味個末落雞 連熟都唔撚熟
點食呀

柒左

話到明垃圾食物

比中資收購左既質數係咁上下

依家薯條仲細包左

垃圾食物愈出愈垃圾有咩問題？